收到風，好多醫院同事表示好驚病毒，超想辭職

罷工不是夢
答應五大訴求，否則後果自負

醫生係重災區

呢個政府唔值得醫護賣命，警署應該做埋佢地果份，最多出多d ot錢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

支持辭職 反正政府寧願加人工俾警察都唔埋醫院
又唔停高鐵 點解要犧牲

最衰嘅係
香港醫護界有使命感
唔似得鄰近地區

垃圾政府完全無保障醫護界

有時唔係剩考慮自己
屋企人呢？
一個中成家中

831

RIP

全世界都缺醫生，係唔可唔做都可以去外國做，無謂要係香港救班藍絲廢老同支那人。

微博實名登記
可信性極高

垃圾

醫護罷工

你就搵命搏
佢就一車車送落黎
醫護有九條命都唔夠賠啦

辭職嘅心都有 但罷工又唔願意

全部唔好返工

唉

呢個時候罷工，港共都係唔會落閘

到時都係攬住一齊死

黑護個心係黑色，唔撚會用條命幫港共政權執手尾

而家係單方面死
拉左7000個

罷啦
叫黑警自己搞掂
止暴制亂嘛

支持攬炒

位醫護自爆完實比人隔離

叫警甴去醫人喇 辭職喇

一齊拎三糧算9 數

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

緊張係緊張嘅

辭啦屌

無謂為左班大陸狗而放棄自己條命 罷工啦

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

放長假，完左高峰再講

好聽叫使命感
難聽叫道德勒索

辭啦 有咩理由為班大陸狗搏命

叫警察去做啦 識first aid 嫁嘛
唔做？ 垃圾

睇死佢地唔敢罷工，此po 完

pish

醫生表示要救人有光環唔罷得工

就算佢地繼續返工，基本上都係服務班自私帶毒來香港既強國人多
而且好大機會為左呢班人渣送埋條命，再見唔到自己愛既人
好心就罷工啦，比曬理由你都唔罷
用偉大，救人做藉口？
你而家大罷工成功爭取5大訴求既話更偉大，救更多人啊！

黑驚十皮一個月咁專業做埋醫院個份啦

黃金機會

可一不可再

機會講緊起碼又要等十年左近

講到尾咪又係為份糧，使乜撚命感
咪撚又要拎人工又要講到自己好偉大
唔撚辭職係驚冇錢多過驚病毒

辭職
冇人會怪你地 哩個咁的垃圾政府

反正都辭 不如罷工啦

有病 就去狗屋

班狗做埋醫護嗰份啦
黑護黑護叫得咁開心

我有事都唔想護士姐姐幫我而死

然後又會話罷工你養埋我老豆老母呀
岩喇，唔好罷工呀，帶埋D肺炎返屋企孝敬下兩老

lm

我覺得 真係唔好搞自己條命幫大陸仔囉
佢哋真係唔撚配
當年沙士 幾多醫生護士犧牲左自己條命
救返啲大陸燦
然後？ 記唔記得發生咩事呀
張曉明條柒頭話唔係大陸幫香港
沙士冇咁快搞掂

你用生命去拯救生命
但得來嘅結果喺若干年後就會俾人唾棄
勿忘沙士教訓
同大陸啲閪官嘴臉

醫護條命根本比政府當垃圾
為左奶共

辭職才有望加薪

醫護立即停工

推

攬炒。

OT無錢

唔值...

唔走就死自己諗

向香港醫護致敬，幫政府去執手尾。

唔好咁on99啦今次 由得支那病人藍絲死
學佢地話有事唔好睇醫生

咁樣對醫護界，狗官黑狗中招唔好醫

辭完，疫情結束咪返黎做，反正長期請人，無成本

我支持醫護辭職唔撈

唔封關就擺工!!!

而家一家係罷工最佳時機

tui

移民好過啦，為呢個廢柴政府搏命好on9

叫啲勁臭差佬去醫院幫手打9啲病毒

2016年政府削減醫管局經常性開支二點五億元

你班醫生護士咁撚低賤 日日ot比上面捽比病人屌都唔反抗
政府就梗係踩多兩腳cut鳩你地開支 之後比曬D錢黑警

快D罷工啦

醫護呢行根本唔愁無工開
政府唔當你地係人時
一車車武漢病毒送入黎
你仲同佢賣命？
仲有打拉鎖射告暴動呢？

唔罷工都辭職一年咪當休息下
你驚搵唔到野做咩？

命仔緊要

支持黑警做埋 醫護個份

黑警醫埋人啦

罷工

認真講句 其實冇人有責任係冒險救人

不過黑警啲裝備仲精良過醫護
唔撚罷工就係on9

走啦咪完左再做，驚唔請咩？

公立醫院 = 小型疫區

超尊敬前線醫護 驚係好正常，最仆街係個政府

大學可唔可以cancel出ward？

條命緊要d啊 手足們保重

差佬：D黑護無撚用 少少病都好驚
行得正企得正 怕咩病毒 無鬼用 抵黑護無人工加

因為完全唔信任政府冇得袋住先

係時候罷工

直頭黃金機會啦

首先你哋香港人咁珍貴又有自由思想根本就唔值得為文塞嘅支那人賣命
況且而家咁短缺有足夠人數嘅話

你諗下醫管局對你點樣又打壓又盛
你值得同佢工作？

個衛生局長仲衰過03年嗰種 乜都唔夠膽講
同極權政府無異你仲相信佢？
佢佢唔喺醫院佢唔會冇咗條命
但係你係醫院你會冇咗條命
保命先啦要乜錢
我哋都有！

你係香港人嘅醫護唔係中國人嘅奴隸呀！

我唔想成為你哋今次政治風波嘅代罪羔羊絕對唔值！

要錢？我哋都有？
唔係要乜錢我哋打錯咗我打錯咗sorry

醫護人員應該立即罷工

黃絲醫生不如辭啦，留返比藍絲醫飽佢，反正都係廢老大陸人

唔知過唔過到今年呢

黑警和其家屬全部唔醫

最叻嘅人為咗個最蠢嘅人死
咁都唔罷真喺on99

肥佬黎，今次我撐你啊

交俾萬能嘅警察做啦呢啲，加人工就要做多啲醫護野為國捐軀

醫護界有冇可能提出訴求，要政府死線前封高鐵

1月23日 23：59死線！光復高鐵！

醫護OT就老奉 班狗OT就可以減少工作量再三糧

比錢起新疆嶺都唔起多半間醫院

罷工吧

五大訴求 缺一不可

Push

支持支持

根本2003年SARS係中共設局

今日又係

我小人啲咁睇 我極度懷疑政府所有野都到喉唔到肺目的就係要整死大部分本地醫護
經過SARS之後面對疫情都可以咁放鬆係完全唔合邏輯
之後再話人手不足引入大陸醫生
到時你政見不合醫生都唔敢睇先似共產黨做法
再講班曱甴喺中聯辦做門口狗打機都有補水
做醫生呢個時期既用條命黎換命政府完全冇表示
平時叫你加人工重培訓都完全唔理
淨係呢兩點都足夠理由罷工！

而家唔罷唔通等啲大陸黎既海外醫生取代你先罷咩
除咗加人工爭取福利 著力培訓本地醫護
仲要要求政府即停武漢直通直航
所有旅客強制喺車上填申報表 加條緊急法如果你發燒填冇發燒就係虛假陳述引致潛在社會混亂
呢個時侯五大訴求你講唔講我都一定尊重
但係做得醫護我估你都會想綁埋一齊推

無論如何 保重！香港人！加油！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

罷屌

我唔驚，因為其實做得呢份工預咗有咁嘅一日，但係真係唔想見住啲patient 同事逐個逐個中招
支那賤種死全家
利申:ha註冊護士

出黎開檔仲好啦, 呢個19政府唔值得幫佢賣命

唔好辭職！罷工先正確

走啦 咁辛苦 政府根本冇諗過你 要把握好bargaining power

講多句 係呢個時候武漢直到西九龍既車飛已經賣晒 仲要有炒價出現 武漢都全面戴口罩既時候
香港政府仲要就禁矇面法上訴仲要鬥氣
就足以證明呢個政府真係想置香港人於死地

為政府低能高層無左條命唔抵

真係要退落黎
再頂果啲唔係叫有責任感
拉埋你啲同事一齊走保住平安先叫有責任感
要賠要盛香港人籌俾你地

罷工未?

仲賣命 ?

講就兇狠
到中左實喊到賴屎
無人探你 又痛苦咳血發燒
仲會好後悔為左垃圾政府同支那人賣命
高知識分子為垃圾犧牲

宜家叫有得揀辭職罷工
唔係話預左呢日就頂硬上
政府無情你要對佢絕情

支持

有機會就走喇，過多D時日香港醫療系統應頂唔住，扑街正苦咁嘅政策睇武漢醫院今日去睇病嘅人群，邊有得搞吖

心動不如行動

g

叫啲黑警做埋去啦，之前啲FA想去幫手畀班曱甴阻止，話冇事佢扮嘢收咁高人工仲唔係識醫人

等藍絲醫護染哂病 到時黃絲醫護上位

疫情爆發都唔理，照比武漢入港，想攬炒全港。政府不顧市民生死，你仲為佢賣命？又唔見popo出來做野有請高薪官員上先。

冇保障？係直情推我地去死啦

無謂犧牲自己幫港共執屎

點解我想買個口罩都咁難

走唔走關你咩事

以前或者會有人為香港博命，而家？
叫班篤灰藍C 醫護出黎搏啦

一般有偉大理想同同理心個班都係黃架啦，我就唔信藍C會肯搏命啦

諗個係最需要醫護的時候，護護要R條件而家係最好架

是撚旦啦

仲要件事完咗 高官照做人大升職加人工 內地實俾曬光環佢地 抗疫英雄嗰啲
香港醫護死幾多 幾多人奶嘢佢地根本唔會care

唔封關 就罷工
本身香港醫療已經超負荷
唔係見唔見死不救嘅問題
依家係政府有得揀而揀左救大陸人犧牲香港前線醫護
要救14億人同直接推醫護去死有咩分別！？

返屋企望下自己父母
望下仲讀緊書/手抱嘅仔仔女女
望下身邊人
望下個仆街政府

值得咩？

張圖好撚諷刺

要不是香港醫護人員
香港醫院早就完蛋了

唔辭職根本係自私

佢地有咩事邊個養家
為左自己所謂使命感
就連累家人

醫護唔好用Hippocratic Oath 做籍口
你哋罷工威脅政府封關先救到更多病人

呢次唔同沙士啊
唔值得為支那人賣命
一齊拉大隊走啦

岀夠十億又點話
有命用先啦

咪係，仲有呢幾年好多都係貪份糧先做護士邊會有咩使命感

為左醫支那人條賤命而中招好撚唔抵

用10幾年光陰成為社會精英，比班生蕃食鼠蝙蝠人種收皮，依條數我唔識計啦。

醫護大罷工 政府封關加資源

沙士嗰陣細個唔識
其實係咪無藥醫？只係等個病人身體自己痊癒？

讀咁多書就係為左比WARS殺死。

你與個法西斯衙門有乜盟約，有乜榮耀要以身相許？
係🐷奶奴性發作係話？

前線救護表示好擔心

醫護手足依家罷工
我地唔會怪你地

醫護罷工啦。
政府因為政治因素唔肯封關 最後只會要醫護同香港市民既性命去埋單

而家罷工係對香港市民最負責任既做法。

Push.

D

政治嘅原因你唔罷工都冇咁大獲
依家講緊既係人命 冇咗就乜嘢都冇

香港咁多好人好事，點解要受中共既苦

加油 冇政府保護，香港人安危拜託晒你地前線。

呢張相係啲狗影

而家醫護唔罷唔辭，到時犧牲左一班醫護，即係香港冇左一班好醫護

使命感都要有命先得，唔係俾政權任意取棄

希望有政治能力嘅醫護睇到呢個post
或者有政治人物睇到呢個post 同醫護組織一下

上醫醫國

醫護要諗吓用呢個機會，救香港，醫香港

你今日唔大罷工要求加資源抗疫
明日就同你講香港醫護人手充足